[Happy Birthday ROC] 10月10, 賀佢老母個老母~~~

見到有人講過話要大事慶祝雙十節落中共面, 圍來亦有朋友講過要咁做, 諗左個網絡行動方案俾大家參詳下:

1. 搵一樣同台灣有關既物品 (例如珍珠奶茶/ASUS 電腦/子瑜poster等), print 張中華民國旗再同佢自拍 (或者IG/Snapchat sticker 都得), 再放上個人社交媒體 (加hashtag #happybirthdayROC #108years #doubletenth 類似既野, 大家自由發揮啦)

2. 去台籍公眾人物既社交媒體留言, 簡簡單單話慶祝雙十

#1 係完全合法, #2 有個潛在問題就係有機會變成煩膠洗版

實體行動方面, 小弟實在唔知老一輩人點樣慶祝, 淨係記得新聞圖片影住李鄭屋邨定係鯉魚門呢類國民黨重鎮掛晒青天白日滿地紅旗, 應該可以參考下

點睇?

自推

再自推

終極合法和理非活動做咩唔做呀

幫手吖喂

好想瘋狂慶祝雙十啊

冇人推

10月10 十十 雙十 公開祝賀盟幫中華民國建國

啱呀, 齊齊賀雙十

賀佢老母個老母